香港人, 請保持幽默感

幽默感不是膠化, 而是一種凝聚人心的力量。

你睇下啲狗, 唔洗審佢地啲whatsapp grp 一定日日發放仇恨言論, 要殺黑衫人全家, 打到佢殘廢, 姦晒啲女。佢地一定完全無幽默感可言, 每日都活係高壓同極端嘅生活, 而佢地嘅心理會變得容易扭曲。咁樣嘅氛圍會令佢地走向深淵, 就算呢件事完結, 佢地成世人都唔會再係正常人, 可能會對暴力上癮, 家暴警嫂同狗仔, 其後妻離子散, 然後自暴自棄, 更可能染上毒癮。

我地嘅義士唔同, 運動成功只係第一步, 往後仲要靠你地去守護我地, 建設個社會。

前線有咩情況, 大家心照。太多人長期承受住呢種壓力, 就算係美軍都會崩潰。所以必需正視問題。而我認為最好嘅解藥就係, 保持幽默感。

當我地嘅運動再無人放memes, 再無人識笑啲高官講嘢幾咁膠, 再無人識笑啲狗幾咁柒嘅時候, 我地嘅人亦走向緊另一個極端, 我唔希望呢一日咁早出現, 因為果一日就係大家攬住共狗一齊死嘅日子, 大家都唔會再有未來。我地亦唔需要再理會自己心理是否平衡。

但係果日之前, 我希望大家仍然可以認真時認真, 輕鬆時輕鬆, 要學識保持幽默, 釋放壓力, 咁我地先可以嬴到對面心理不平衡果班怪獸。

請保持幽默感, 別讓仇恨充昏頭腦

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

我ok

yes
sticker一定要繼續整
之前6月最火個期全部都唔好搞我後面

push

幫手推
唔可以失敗

幫你推啊
非常同意
幽默感呢樣嘢都陪我過左好多難關……包括而家

謝謝, 等我地一齊提醒身邊嘅人

我都係, 有時好灰, 心情好沉重, 行過連儂牆見到巴絲打好有創意嘅文宣都會笑返晒出黎

就係因為佢地將幽默感帶落件事度, 大家先可以繼續面對困難

之後整牆寫多啲得意野先

Agger

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

可能有啲絲打唔知咩意思, 負皮左你

puah

係 得閒要輕鬆下

少少我覺得幾好
咁樣會多d留意
但唔係過多會膠化

市民王先生嘅信係好好嘅例子

唔好逼人打你

認同

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

打都打你先

Exact7ly! 就係要活到最後，放長雙眼睇